同鄉會在散播有8萬支那軍來對付遊行人士

同鄉會實乃禍港之首，罪惡溫床，必須清除解散